邊度可以領養貓但唔洗家訪

住緊公屋，想養貓，屋企人都贊成。
唔想去愛協領養 但係喺貓義工度領養貓都要家訪。
問題黎啦，屋企人唔想俾陌生人上黎屋企，好似查家宅咁。
如果貓義工擔心環境唔好或窗網問題，我可以影相俾佢睇。
想問下有無ching領養貓個陣唔洗家訪
或者分享下家訪個陣嘅情況

少少錢，買啦，唔好助長d義工

問個村屋朋友借間屋用一用 最好有養貓

買咪助長啲黑心商人，不了

BTW 愛協領養有咩問題?

我之前都想領養，義工係都要家訪，管理員要留id資料，成家人等左兩個幾鐘先whatsapp黎話走左 而家真係怕左啲義工

呢樣要問一問朋友先，唔該ching

家訪係咪一次only?
訪幾耐？

貓義工咪黑心商人
大把POST都屌過D貓義工有幾撚閪幾撚賤格
拎住愛心做旗號黎做埋D痴線野

好記得早排有個PO講D貓義工去人地鋪頭到偷放養貓之後屌鳩店主唔識養之類
仲要都唔係一次見, 好似周不時都見有呢D事發生咁
貓義工? 不了
唔排除真係有D係真心既...
但個朵真係比D撚樣整到好撚柒臭

我都想知
又係唔想家訪
揾左幾個月又唔想買

清我同你一樣，

公屋想養貓，唔想有家訪，老豆死都話領養後果。

如何說服。

問下朋友有冇 我個兩隻都係朋友幫手搵。。咩資料都唔使俾

愛協成日有 救下啲成貓
個個都要貓B

有朋友同我講，要去愛協做幾個禮拜義工先得，覺得你做得唔好仲有機會唔俾領養 唔知佢係咪昆我

咁癡線，到底咁做有咩用
我淨係聽過啲貓義工查家宅，話你呢樣唔好個樣唔好，準備好曬但最後唔俾比你養

上佢個網睇下啦 再唔係打去問下
有乜理由要做義工先有得領養
唔好人講就信先得架

個個都想由細湊到隻貓大，但貓B好似好多病痛

貓B係情意結
成貓好多都好乖

我屋企人領養兩隻貓b, 一隻好似狗咁係人都痴，另一隻係硬生拆開兩母子分開俾人領養，我屋企人係唔知，知就直接兩母子。而家養隻年半都勁大界心，掂下都難。

愛協已經係最易領養嘅機構 點解唔想去愛協領養
好多人連家訪都唔洗就批咗

點證明樓主唔係啲仆街貓異工？

撚洗咩

去睇中留名好快有人搵你

係愛協領左兩隻